[NBA]入黎放低你今年Round 2賽果預測

我先

公鹿 4:1 塞爾特人
速龍 4:3 76人

勇士 4:2 火箭
金塊 2:4 拓荒者 / 拓荒者 4:1 馬刺

鹿4:3塞
龍4:3 76
勇4:2箭
金4:2拓

鹿4:2塞
龍4:1 76
勇0:4箭
金4:3拓

76同龍無可能打7場

龍4:2 76
勇箭大戰 收視或其他收益都比其他隊高
所以可能打6，7場
勇3:4箭

勇1:4箭

湧箭實打到第7場，但邊隊贏好難估

今年2nd round全部都實力好近
近年最正既2nd round

鹿4:3塞
龍4:3 76
勇3:4箭
馬4:3拓

四場G7

公鹿 0:4 塞爾特人
速龍 0:4 76人

勇士 0:4 火箭
金塊 0:4 拓荒者

諗起當年有人估中Dallas 2011年 4:0 湖人

鹿3:4賽
龍4:1 76
勇4:2 箭
拓3:4刺

個個都預測金塊贏

香討？

MIL 4-2 BOS
TOR 4-2 PHI
GSW 4-3 HOU
DEN 4-3 POR

覺得湧狗會輸火賤嘅係咪high大咗

塞4:0鹿

馬刺4:3 dame